《原來有記號》荃灣開槍前嘅一刻

又幾特別喎
咁鍾意粉紅色咩

你扮佢時
佢又扮返你

睇埋條片

[ 國際關係戰線 ]
為左亞馬遜森林，
麻煩香港人即刻同我戒食牛！
立即發起"戒食牛行動"文宣
香港仲要係入口牛肉最多既地方！

中港食客無牛不歡 禍延雨林

The Amazon is burning because the world eats so much meat
By Eliza Mackintosh, CNN

當大家打緊國際輸出革命，全球各國都幫緊香港人發聲既時候，另一單近期最大既新聞就係亞馬遜森林火燭，而香港竟然係入口最多牛肉既地方？？？

唔該，依家香港軟實力啱啱先建立到，出國同人講自己係香港人，人地都會知你係民主鬥士，你唔會想又加返條破壞環境既罪名呀嘛？ 就算無人怪香港人，依個都係再次展現香港人人性光輝既重要機會！

即刻發起戒食牛肉行動！！！！
以示香港人面向國際，對國際社會既責任感！！！！

白衫嗰個扮打自己友
點知轉過彎出面有咁多示威者
個劇本跟唔切
估唔到變咗開槍

又係鬼

劇本

自推

唔好亂講 據我所知不嬲有幾隊前線
係用顏色做記認

警察冷氣房高層劇本
推前線散仔受罪
一個唔該唔好彩入浩園
就幫柒婆翻盤lu

入哂劇本
繼續自編自導自演
不過仲未夠膽講示威者係恐怖分子

盧偉聰晚上到瑪嘉烈醫院探望荃灣執勤受傷警員

警務處處長盧偉聰晚上到瑪嘉烈醫院，探望較早時在荃灣執勤受傷的多名警員。警方在社交網站專頁表示，盧偉聰對於妄顧他人安全的非法暴力行為，感到非常憤怒，予以強烈譴責，對警員受到嚴重傷害感到非常難過。警方又說，針對任何暴動行為，引致他人身體嚴重受傷，甚至威脅人命，警隊必定全力追究。

2019-08-26 00:09:52

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

...

放水，自己人，走得

小心提防就夠，唔好捉鬼，可能係自己友組咗隊

希望係

但要提防

下次自己試吓痴塊粉紅色落去吹下水先

咁明顯